屎總買左機票去新加坡未？係咪坐C919？

邊個話

坐美帝嘅波音客機

【特金會】「習專機」神秘赴平壤 疑借金仔飛新加坡

自己架機借左俾金囝
快啲訂機票

一落機，trump心諗
屌兩條友既